每次睇yoyo出既新片都覺得蓋清又肥左...

係時候減肥了

片？

自己上網找吧

中坑發福

純文字討論